將軍澳 黑警打爆人老豆個頭 依家個仔勁屌黑狗 一個屌30隻狗

屌你老母死黑警 冇啦啦打爆市民個頭

將軍澳人快啲聲援孝子屌狗

將軍澳街坊同我即刻落街

我屌你老母 個仔嬲到

推

金毛係佢個仔？

我屌你老母

Yes

係
屌黑警屌到上天

落街食飯 比人打爆頭
個仔想殺曬成班黑警

街坊落街呀

風起了

勁無辜 個仔嬲到狂屌狗

屌你老母

Push

落街呀 將軍澳

街坊呀屌

5 - 10 mins出左幾百個街坊出黎屌狗，
支援速度快到呢

TKO 好高質

今日第二次遊行加佔路開始左